［急］同條女食緊飯 佢岩岩放對波上枱 係唔係性暗示？

聽人講放對波上台 就係性暗示。不過我唔確定 想問下你地。我依家唔敢輕舉妄動 等你地發出入市既信號 我先去馬

圖

好正常姐

無。呢d突發野 有撚圖

試下渣過去
問 May I？
條女有禮儀嘅就知咩事

攰姐

想同你打返場友誼賽

你部電話唔識影相

？

伯母就真係比哂性暗示我地啦

樓主老母性感很多人call

正常要擺返個袋上檯

屌你咩

樓主老母正淫婦

應該搵隻腳枱底"聊"下佢 TEST下佢有咩反應

睇到你個名
我為你健康著想咁講一句
唔好ff咁多啦

你老母都叫我去馬喎

成班新會然

個墊太厚太重驚會移位
但又唔想咁明顯用手托佢

伯母都係我面前擺咗對波上枱

你都可以放架